究竟要去到咩位先可以令大陸放棄香港班POPO同埋下面D官員呢?

攪到佢地自身利益
可能有壓力殺到埋身就寧願犧牲佢地黎自保

集會無嘢做？搭緊車好悶？嘆緊冷氣？
你哋一直想過嘅人權法過咗啦，仲唔快啲去多謝人？

Twitter組會24小時keep住更新
幫手retweet like and reply
㩒入 ---->
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

--------------
Sen. Rick Scott

--------------
Sen. Josh Hawley

更加多嘅tweet請入bot搵，唔講咁多

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

中共/政府出糧比popo
所以根本唔care 軍唔軍政府，揸住popo春袋

咁就要知去到咩情況佢地先會被放棄

推呀

誤殺美國佬 有錢人 政府官員